帶30萬日圓過去日本30日夠唔夠？

食同交通only

唔係食好野都夠嘅
去30日, 交通唔知你去幾遠洗幾多

睇你點食點搭架喎
利申舊年用青春18走曬全國玩39日用左20萬円多啲

你啱

福岡玩上東京

慳啲使 食埋女都夠用

全國7日用嚟搭新幹線？
定搭國內線好d？ 我見jal 都大約5700yen 倒